國民黨立委再佔據立法院 反對陳菊任監察院長

国冥党都學人佔領?

成班共匪實錘

今次有冇自備小型冷氣機

少數派

反革命分子又在搗亂

支共餘業派

今次有冷氣？

打咗好多年啦

今次可以頂幾耐

可以開冷氣，不過散熱口對住佢哋就得

叫 +<>< 嚟唱歌 即刻收皮

今次會玩幾多個鐘

原來今日有開冷氣

冇冷氣點算

成班廢老

G持